[
    {
        "randomId": 480
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    }
]